{
    "question": "seorang siswa smp membuat hipotesis sebagai berikut .\"makin banyak pintu dan jendela dirumah,makin banyak yang masuk udara ke dalam rumah.variabel mana yang berpengaruh pada jumlah udara yang masuk ke dalam rumah?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jendela</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "banyaknya-himpunan-bagian-dari-12-adalah-a0-b-1-c-2-d4-705",
            "question": "Banyaknya himpunan bagian dari {1,2}\r\nadalah...\r\na.0\r\nB. 1\r\nC: 2\r\nD.4\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. 2</p><p>semoga membantu ya:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:d.</p><p></p><p>Penjelasan:kalo gak salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-macam-macam-energi-dan-berikan-contoh-nya-di-sertai-peru-274",
            "question": "Sebutkan macam macam energi dan berikan contoh nya di sertai perubahan energi mya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Perubahan Energi Kimia Menjadi Energi Listrik</p><p>CONTOH :Pada batu beterai yang sedang digunakan</p><p>2.Perubahan Energi Listrik Menjadi Energi Kimia</p><p>CONTOH :Pada waktu menyetrum aki motor atau mobil.</p><p>3.Perubahan Energi Gerak Menjadi Energi Listrik</p><p>CONTOH :Penggaris mika yang digesekan di rambut.</p><p>4.Perubahan Energi Listrik Menjadi Energi Kinetik</p><p>CONTOH :Penggunaan blender.</p><p>5.Perubahan Energi Listrik Menjadi Energi Bunyi</p><p>CONTOH :Penggunaan bel rumah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selain-mengiringi-tari-alat-musik-fu-juga-bisa-digunakan-untuk-896",
            "question": "Selain mengiringi Tari alat musik FU juga bisa digunakan untuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memanggil penduduk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>memanggil orangggggggggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-yang-mengetuai-tim-formatur-pemilihan-usman-bin-affan-menjadi-544",
            "question": "10. Yang mengetuai Tim Formatur pemilihan Usman Bin Affan menjadi Kholifah adalah ...    A. Abdurrahman Bin Audio\r\nB. Ali bin Abi Tholib\r\nC. Jubair Bin Awwam\r\nD. Tholhah bin Ubaidillah\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n,,,,( tolong dijawab yg benar),,,,,\r\n = yap\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Ali bin Abi thalib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah yaa</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-pithecantropus-erectus-adalah-187",
            "question": "Ciri ciri pithecantropus erectus adalah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berbadan tegap dengan alat pengunyah yg kuat </p><p>berjalan tegak</p><p>tinggi badan sekitar 165-170cm</p><p>makanan nya masi diolah secara sederhana</p><p>volume otaknya sekitar 900 cc</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>segtu doang mksi</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kendaraan-memanfaatkan-sumber-energi-titik-titik-dapat-diperbarui-560",
            "question": "Kendaraan memanfaatkan sumber energi titik-titik dapat diperbarui\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kaskiskuskaskiskuskaskiskus</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sinar matahari,angin,panas bumi,batu bara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu jgn lupa like yy</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-bercerita-tentang-hak-allah-dan-hambanya-ialah-plis-plis-715",
            "question": "Sahabat bercerita tentang hak allah dan hambanya ialah\r\n\r\n\r\nplis plis tolong jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hambanya ia lah Rosulullah SWT. </p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p><p>plis follow ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>RASULLULLAH </strong><strong>SAW </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>#</em></strong><strong><em>SMOGA </em></strong><strong><em>MEMBANTU#</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-batas-minimal-jumlah-bentuk-tari-kelompok-dan-apa-perbe-407",
            "question": "berapakah batas minimal jumlah bentuk tari kelompok dan Apa perbedaan antara tari kelompok dengan tari tunggal dan berpasangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Jumlah penari bisa 3 \u2013 4 \u2013 5 atau lebih, </p><p>2. Tari tunggal adalah tari yang di lakukan oleh satu orang. sedangkan,\n</p><p>Tari berpasangan adalah tari yang dilakukan oleh dua orang.</p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-yang-terlibat-perang-dunia-11-312",
            "question": "Negara yang terlibat perang dunia 11\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perang ini melibatkan banyak negara-negara besar dunia saat itu, seperti Inggris, Prancis, Jerman, Uni Soviet, Italia, Jepang, hingga Amerika Serikat. Secara umum, terdapat dua kubu besar yang saling berseteru. Kubu pertama disebut sebagai Axis (Poros) yang terdiri dari Jerman, Italia, dan Jepang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-dari-teori-masuknya-hindu-budha-ke-nusantara-adalah-te-229",
            "question": "salah satu dari teori masuknya hindu-budha ke nusantara adalah teori Arus Balik Teori ini dikemukakan oleh f. d. k b o s c h ia mengemukakan bahwa proses masuknya pengaruh budaya India ke Indonesia terjadi karena peran aktif yang dilakukan oleh \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>pedagang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pengaruh budaya India atau Hindu masuk keindonesia Karena adanya peran aktif Dari kalangan pedagang India atau pedagang yang beragama hindu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}